係我FF太多，定係你一直冇真正愛過/俾人愛過？

好多朋友都話愛唔係佔有，各自有各自生活，愛情毋須放第一位

但係我又想問下，到底愛一個人係咪真係可以接受自己唔係對方第一位？講緊內心深處真係唔放第一喎，而唔係因為任何原因而現實操作上唔放第一

如果你話你同你伴侶正正係噉嘅狀態，而你哋係真真正正覺得對方非首位
撫心自問，自我反思
你到底係咪真係愛佢？或是佢到底係咪真係愛你？
唔係愛物質或任何你連帶出嚟嘅所有嘢，係純粹愛你個人

我想知到底係我FF太多，定係你一直冇真正愛過/俾人愛過？

愛唔一定係男女朋友個種，
你愛唔愛你老豆老母？
你會唔會乜都將佢地放第一位？
人生唔只得愛情，仲有自己生活，朋友，興趣等。

秒

如果話100%擺你係第一位你都唔會信啦其實 人都係自私架wo

只係做仔女唔明呢個道理 其實老豆老母永遠放我地係第一位

如果你咪屋企人冇好朋友你咪可以將你嘅男/女朋友放第一位